有冇人覺得香港唔正常既男仔特別多?港女個個醒目

香港男人大部份都唔正常
不擅打扮，目光呆滯，弱雞懦弱，嚴重自卑，驕生慣養，姐下姐下，每一個動作都好撚緊張
戇戇鳩鳩渣住條鳩
講野語無論次又一舊舊
個個好似中左輻射咁

香港女仔 眼神堅定，充滿自信，擅長打扮，思想成熟，話頭醒尾轉數快口才好，有明確目標知道自己想要乜。
行出黎有一種 「個閪唔係隨便比人屌，弱雞港男唔好行埋黎」或者「一係唔做，要做就要做到最好」既感覺，氣場完壓一眾弱雞懦弱港男。

係唔係香港特有基因生女會較正常聰明，生仔會較弱智？

啱，啲低智低能死港男
仲要自己廢都唔知
賴港女高竇睇佢哋唔起
根本港男係男人中嘅渣滓嚟

利申:港男

I agree with you

Can’t agree more

所以好多外國返黎既男仔都特別吃香
講野都有自信 令d女人仔祟拜佢

就算自吹自擂都好
有自信已經贏左一半

垃圾PR
日日出埋晒啲分化港男港女文章
晴報唔請你嘥晒

係
寧願搵南亞人好過
又大隻又有安全感

Yes, 樓主就係弱雞懦弱港男

有冇人好怕醜,唔敢同女仔傾計

廢柴係特別多藉口
港男話人港女吊高賣之前又唔反省自己廢

利申:港男

認同

下 出黎做野未
睇下admin班女

我錯了

中咗幅射

錯到仆街

係連登講呢啲班匡智仔點會承認

唔好意思得罪你咩。。